【場面恐怖】旺角警署外男警身壓穿短褲女子 掩口不讓她叫自己名

屌
個女仔點呀？
係咪俾佢地捉返去女女女呀？
好擔心
有無手足知道情況？？？

推

好擔心

有無手足知？

有無手足知情況？

俾人老強無法啦。d黑衫咁廢。得把聲。黑警慢慢享受下

你講老強你呀？
不了不了
臭雞一隻

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

擔心

佢唔比個女仔講野目的係唔比佢搵律師 係侵害人權

仆街

係咪上左白車 睇唔清楚係咪同一個月仔黎

我屌你老母呀死5毛

唔想手足有事

喪心病狂
一定要推上熱門

On9 死全家啦你

推推推，依單唔洗煩fc 有哂live 證明侵犯人權同妨礙司法公正

個女仔點啊....記得又影唔到後面

黑警今晚可以開餐。你繼續係度閙啦

係咪cls

死黑警

字都唔撚識多隻
返去大灣區呀死5毛

好擔心手足

好擔心啊！

個女仔點

搵唔搵到家人？

老強你冚家

屌你老母

你死全家啦

唔好有事

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

唉.. 仲係著熱褲

唉好擔心個女仔 推啊

真係好擔心 再推

快d cap佢個樣出黎搵下有冇人識佢幫佢叫律師啦

我估係街坊姐

殺撚死晒啲人渣垃圾死黑警

係咪呢個呀？

係咪同一個呀？

死黑警直情係掩住被捕者口鼻想佢窒息 咁直情係蓄意謀殺呀屌你狗老母

好擔心好心痛

係咪呢個？

屌佢老母臭雞

係咪呢個？

推呀？
有無人幫到佢？
心痛

唔好有事呀

可憐既女仔

唉

屌

好似係後尾上白車個個？

入到去又俾啲狗狗..............

Push

知唔知做乜拉佢？

就算你係左膠唔想打人 都唔好阻手足打！！！

好擔心 推

我都想知前因後果

屌你老母
黑警幾撚時死

收嗲啦，5P仔。 字唔識多隻

同問

一定要推呀！
屌佢老母

唉屌

放上reddit
Twitter

屌佢老母痴撚線

俾個男狗壓
身心理都一定受創
唉妹妹仔黎架咋

好嬲好傷心

唔係啊
拉左入狗屋啊

真係上左白車？

推推推推

依個入警署 另一個上救護車

仆街入狗局真係極危險 有無人認得佢幫手搵律師

單機啦屌你老母閪
( Show Blocked User - febrock )

push

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

咁廢剩係識網上發言。得對手連聲都無得出。建議你即刻出去，享受下同黑犬切磋切磋武藝

強你老母

佢好多post留同一個言。

其實仲可以點 根本無人管到 大家屌完嬲完佢就會無事咩 次次見到呢d都好撚無力

入狗屋...
咩都無

係...
但好傷心
好想幫佢

好擔心;(

pish ..... 班狗 點搵到佢個名

冇用

大家都冇覺悟下重手反擊

一定要推

你老母 你條女 你個女比人老強都無法喇 你咁撚廢 得把聲 比d犯慢慢享受下

推上熱門
屌

幾時有天收狗

屌你老母 太子站死人我真係信
咁樣掩口會呼吸唔到點撚樣算。屌

推呀

謀殺呀

手足要平安...

大家係咪慣左？我可以話好多人係，或者有所謂無力感，好多人等緊fc有冇女手足俾人女女女
係咪一日未fc到，一日都唔會升級行動去保護佢地？至少升級你自己，做個勇武去保護佢地

想問下香港幾時有第一個黑警死？

CLS

up

屌唔受傷都抽晒水
正一仆街

要救被捉咗嘅1117名義士，方法得一個!

1. 9月8日下午兩點美國領事館門口集會，
強烈要求國會通過香港民主人權法案
2. 美國馬上檢視並取消香港特殊關係稅區
3. 中國就無得經香港逃稅&買核武
4. 中國要答應美國要求並給予香港真雙普選
5. 新特首由普選產生，律政司將由新特首委任， 自然不會告義士!

記住一定要去集會，一定要print A4或帶美國旗係手，被外國記者影到旗海! 等美國幫我哋，只有民主先可以贏到極權! 有槍權先有人權! 有核彈先可以同中共談判! 我地一定要贏，如果唔係教大學生會會長，議員，廖機師，陣地陳社工，賴旗手，一眾中大人，城大，港大，浸大，理大，科大同學等等只會白白犧牲! 白白畀人捉咗，白白畀人打鑊金，白白畀人帶上庭，白白畀人審! 只要呢個政權唔改變， 呢個輪迴亦都唔會改變!
但係，唔好灰心， 中共一樣有罩門!逢親政治檢控，只要轉咗個特首就唔會告，好似貪曾，東北案上訴等。 再轉埋個律政司，就更加唔會執上個律政司手尾。唔係冇試過，台灣太陽花學運，最後全部不提告。而家小英仲告返馬英九轉頭，冷血下達行政命令等同殺人!所以一定要改變個政權，我哋就有機會贏!我哋而家輸在冇民主選舉選特首。因為民選特首一定要討好市民!

只要有民主，就一定會翻盤 !唔俾極權大曬!

只要有民主，先可清算黑警! 烏克蘭都可以永久解散親俄特種部隊!

只要有民主，就可以特赦義士，可以不提證供起訴，甚至不起訴!

大家等等我哋，我哋一定會救返你哋出嚟

記住9月8美國領事館2:00集會
不見不散!
不要讓犧牲咗嘅人，冇推進而犧牲!
不要讓林鄭李家超白韞六，繼續當權!
不要讓商家繼續得益，我要攬炒!

淫警

屌你班友
好撚大獲呀
肯文宣推上熱門未呀屌你

好擔心。好恐怖

好撚恐怖
咁樣隨時焗暈個女仔

記者朋友 聽日塔利班記者會記得追擊erer sir啦

推呀屌

根本就係破窗效應
無人阻止就會惡化

死魔警

記者一定要問！

推啊 死仆街！

其實係咪有啲邪氣令班狗喪心病狂走火入魔

巴打係講緊手足得個講字，又唔反擊先會俾狗惡到依個地步
佢激將法黎

推啦屌

佢都串緊我地得把口，反擊唔到啲狗先俾佢地惡到咁

俾多啲人知道班狗幾喪心病狂

唔反擊真係無用

條女吸彈都吸到死

Blocked

佢想帶返狗屋玩足48啦
唔俾人講名，點搵律師呀

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

有冇人知啊

唔比人叫名 律師到左又唔比人入

屌，睇到好嬲，我可以做乜

推 831 721

烏克蘭成功其中一個因素係有自衛隊，香港都無，下下出去就捱打

現實有無人死？

其實....唉
點做好

個女仔捉住格來警察隻腳好似求救，點知個警察踩上佢隻手

屌
嬲撚到

暗嘴唔俾講嘢又傘樣 好明顯就係想拎返去姦啦

難聽講句大家日日咁搶口為乜？
大把人叫升級偷襲一句個post就潛曬水無人敢再覆
上面條友係咪5毛我唔知
我淨係知就算touch wood條女比人輪都唔會有人做野，你知我知黑警知，所以佢地先會咁狼

宜家班仆街淨係想洩慾，口臭講句，真係好難擔保會發生咩事

點解在場人士可以俾佢捉啊 我哋應該要全部人郁鳩警察然後放個女仔

屌你老母又一單 一個女仔比你一個大男人咁壓法 立場果段又見你係咁壓女仔心口 屌

痴撚線

好驚

有個白衫女仔上左白車, 唔肯定係咪呢個

上白車都好過狗車

冇原因，班狗scan完全場覺得邊個拉到易入手就會用通訊器叫人衝去拉

黑警死全家

承你貴言

唉手足

醫管局話「831公眾活動」有五個情況嚴重
所以一定有致命武力
無人回應過太子站無死過人

轉英文 外國文宣

屌你老母死黑警

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

太子站有無死人？
記者聽日問！

太子站有無死人？

問下班撚樣點解要唔比人呼吸，係咪意圖謀殺，要求公布該名黑警資料，同被捕者嘅情況

謀殺呀？

又再化

又進化

深深感到警察的狂暴、濫權與失控，已是無可救藥，但這一幕還遠不是他們這陣子最殘暴的——這樣的殘暴

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

cls

都預咗問非所答架啦 有時真係睇撚到火滾 剪撚埋哂tvb啲片係度播 直播睇到哂 都可以話無臥底玩火 抵你哋去親邊都比班街坊屌 敢做唔敢認 死狗閪

掩口。無野下話，俾你捉入旺角狗房。仲有剩？

踩佢手果個係發狂跳舞果個喪警
頭盔顯示小隊編號係MK3

推！！！

更甚可能係睇得上眼

一定要中出即飛啲狗女

阿蛇/5毛 他朝君體也相同 放長雙眼睇

推啊 有無人可以知道果位女士既情況

點會冇，淨係鏡頭影到嘅已經見到三四隻畜龍打一個手足打成十一秒，棍棍打頭

仲有另外一個男仔講左一句就俾人打到痴左線

如果有人現場播呢？

我好撚火啊

所以要HA回應傷勢
港鐵provide CCTV
狗就含撚啦

救人

侵犯人權

好恐怖

你將會生cancer
仲要冇得咁快死

死後落地獄

我有朋友識佢
應該旺角警署宜家

幫你班狗答埋我手頭上無資料 並無過度使用武力
不完美，可接受，要改善

手有無事 有律師未 入左醫院未
啊屌

律師應該搵左
接觸到未就未知

你老母臭閪，立即block撚左你

唔該巴打

應該斷手

Pish

好恐怖 好擔心

屌你老母！死全家

屌 死黑警

救人呀

正想講 有冇人可以back up片
香港警察已凌駕法律

無事啦 家人搵到入咗廣華醫院急症

變態淫姦虐待犯

On9 班狗自己都奶野 前線全部食晒煙 根本亂9咁黎
條女會唔會係混亂中走得甩

Dllm

推！要知情況

睇完瞓唔著

咁即刻攞cctv，夜晚要向公眾交代

Mon po 狗 斷子絕孫

屌...明顯街坊look嚟嫁喎...真係唔嫩唔撚捉? 癡撚線嫁 ... 旺角警署好撚危險 有前科.........推撚到佢屋企人睇倒......

pish

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

廢？夠唔夠膽除gear隻揪呀阿蛇

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

擔心！

似同一個推

衰啲講句，依家已經無左法治
班狗鍾意點拉就點拉，點打就點打，點姦就點姦
希望個女仔無事
要堅強

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

絲打真係唔好行咁前
行街都要小心
巴打們會儘力

希望無事

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

希望唔好再有事
但啲狗無人阻止只會越黎越癲

一切的惡都是因爲共匪！

好嬲呀 不過夠鐘返工
今晚討論

應該泣左醫院 見有白車有社工跟

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

612 721 811 831

勁擔心

推！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

又姦一個

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

竟然無人衝去救佢和理非真係食屎

擋一兩腳都好呀

我係唔係聽到有骨被踩斷既聲音....

個女仔又唔撚係揸住支搶

洗唔撚洗咁呀

鬼佬兩三個差佬都㩒得住個揸槍既人啦

重犯呀而家你老味

Oish

拉左入旺角狗屋啊屌
上白車係另一個

好撚仆街

基本人權都冇埋

你哋個良心去咗邊？

RTHK 影到放左TG 無幾耐
被狗狗拉左入狗屋

黑警死全家

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

又白又滑rip

屌你老母 就又白又滑

屌! 鳩 ! 你! 老 ! 母 !呀!!!咁講野

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

果幾隻狗明顯啪左約，旺角狗屋出曬名
屌佢老母無得淨

有冇人知呢個女仔而家點？
死黑警屌你老母仆街冚家鏟

Dllmch

721 811 820 831

721 831

尋晚睇live喊出黎

屌佢老母

係鏡頭面前都抽曬水
入撚到去成壓癲喪狗

琴晚第二個被捕人士
有黑警警告記者唔好出聲, 唔係既話告佢地妨礙司法公正

情況如何？

個女仔俾幾個大漢捉實手腳壓落地, 佢不斷掙扎, 其中一個男人忍唔住, 掩口唔俾佢叫再出聲.

你估我形容緊輪姦案定警察維持治安?

有無人知手足而加點拉咗去邊間狗局

推！有無手足知...